賣 張敬軒 18/6 演唱會飛$280飛 單丁位

獨撚位，臨時有時去唔到，原價放售+ kkbox 手續費

有意留 tg

pm 左你

樓上巴打快少少，如果佢唔要就排俾你

收到

15號苦主+1
跪求
@rrrrrandom123

有冇人同我睇 比人放飛機

280

19

有興趣，謝謝你！

14號苦主跟隊

誠意求18/19 2連或單丁

巴打/絲打 約咗人未
15號苦主好想再睇多次

同我睇得唔得

放咗未

Tg?

如果上面巴打唔睇 可否放比我

Tg:

我排佢後面